初戀好快就散咁叫唔叫愛過

唉

我咪係

破處好快射又叫唔叫扑過

叫
睇你有冇真心愛過

我唔知佢識七日咁少

邊係

？